Russell Westbrook, what do you think?

What do you think?

Kd:

Kd's mum:

完全冇反應

🤦陰陰咀笑